全新apple iMac 到黎

蘋果這個禮拜似乎是在採取一種前所未見的產品發表策略，不僅沒有為新品舉辦發表會，而且甚至還依產品類別將發表時間錯開了。繼昨天的兩台新 iPad 之後，今天輪到了 iMac 系列的更新，不過相較於 iPad，iMac 這邊的實質變動很少，就是稍微更新了一下 CPU 和 GPU 而已。

21.5 吋版的 iMac 最高將配備第八代的六核 Core i5 處理器，搭配上 AMD Radeon Pro 560X 顯示，並同時提供第八代四核 Core i3 與第七代雙核 Core i5 的選擇。27 吋 iMac 一方，則是最高可選購第九代 Core i5 處理器和 Radeon Pro 580X 獨顯，向下也有第八代六核 Core i5 的選項。

除了這些之外，其他基本上從外型到面板到連接埠都完全一樣，甚至價位也沒有更動，21.5 吋 iMac 依然是 NT$35,900 / HK$8,488 起，而 27 吋 iMac 則是 NT$57,900 / HK$13,899 起。到最頂階時，21.5 吋 iMac 可以貴達 NT$47,900 / HK$11,499，而 27 吋 iMac 更是來到 NT$72,900 / HK$17,799。

其實聽日有無可能出埋airpod

不如連iphone發佈會都取消埋啦
9成都無新野, 除左價錢有"驚喜"

淨係換下啲件點發怖

買左先同我講有更新版iMac

出新野無發佈會咁得意

iMac其實都幾耐冇出新...好正常

9代Core i 賣街, Apple繼續用8代

完全收唔到消息，好

似乎好想引人留意個發佈會

負皮

8代，9代都出成半年，仲要台機肯定冇發熱問題

同2017 版有咩分別》？

有驚 無喜

買apple前上網check下macrumor是常識吧
都有兩年無upgrade, 市場都估今年出

有得揀用9代

快d更新埋macbook (12inch)

你不如睇睇27inch
+$3900個option 係乜來先再講

27最top果部乜都唔加都9代

imac如果用i9 9900k 唔降頻 點散熱

唔散，照谷高溫度，早啲縮，早啲壞

Apple發咩神經
咁下個week一定係超勁爆的野

又係冇改過

feel 到今次發佈會係tim cook救贖之役

條萬年黑邊

8 9 代差好少啫
算啦

仲係用fusion drive真係好仆街

2019年條邊仲咁粗

mac出左ipad出左,發怖會得返AirPower同airpod

可能發佈會前出
既然都出咗咁多硬件野
咁即係個發佈會應該淨係focus係software野

發生咩事仲有咩出

反而擺發佈會都唔知講咩好改得果少少野

驚比人笑9 佢

宣布唔撈

但software野應該留比六月WWDC喎

仲有apple版Netflix
不過都唔係好夠照
可能真係有勁野

都2019年了，個系統仲未同遊戲通用，市場同毒撚一樣收埋自己，都唔知為乜

屌你 中翻即刻柒左
Magic mouse/keyboard
精妙滑鼠/鍵盤

發佈會出遊戲機

反而我覺得佢想hardware 求其發報到時發晒d 時間玩software

我記得每年都會靜靜雞update下spec，有咩好大驚小怪？

apple vr

有台型，超強勁

AR

同遊戲通用反而會做Cheap自己
唔想同啲打機毒撚扯上關係
維持返High Class形象將繼續自閉仲好
品牌形象好重要 功能都係其次

d 更新 hea 到

我直覺覺得個發佈會會係咁：
介紹下呢堆upgrade
出airpod2，airpower兩個配件
出個apple版netflix睇戲
One more thing：出部ipod touch

屌 graphic card 又玩X
加個X 快1% 又一年
amd apple 爭氣啲好無

可以退 ... 以前

apple product cycle 你都唔識, 抵死

iPhone SE2

One More Thing:
Modular Mac Pro

佢應該係唔想人幻想咁多
要出既都拿拿聲出
到發怖會出樣驚天地泣鬼神嘅產品

one more thing: i will quit the ceo from apple

條框闊話西隧
不了

仲用緊imac 2013

其實貴到咁點解唔出部PC 真係貪佢個os?

The best iMac we made ever!!!!!!

幾時先cut走個黑邊佢

os呀logo呀rd cost呀牌子呀靚呀，唔準質疑否則你就係白痴

你仲想要咩藉口

之前唔係話mac機會改用apple自己出cpu咩

打到機就話姐

下星期出 2019 新 iphone with USBC port not SE2

等到佢改款先買啦梗係
條邊好粗

出adapter幫iPad pro變macbook

Old news is so exciting

我都係 仲要唔係4k
但換左ssd 仲好快

其實之前都有好多次細upgrade係冇發佈會㗎啦，一啲都唔出奇

你幾時買㗎點樣收唔到消息，使唔使搵人send俾你

Apple野買之前一定要睇睇有冇rumour，如果你買咗但未送貨可以叫佢退，如果一個月前買咗⋯⋯希望你開開心心繼續用啦

imac+8核心=暖爐

單風扇壓i9 一做嘢熱到變返base clock

係咩
我開個word檔要十分鐘.....

其實你地imac會唔會關機 定 長開sleep mode

airpower就算啦

呢個價包埋5k screen仲想點

其實新Airpod同舊款有咩分別？我唔清楚

你坐喺度啲消息唔會自己走埋黎，其實上網search imac已經有大把新imac幾時發佈嘅傳聞

機身無變 唔吸引

想換機嘅都要換
下一轉update可能又要等兩年

邊道講有新imac？

講幾耐冇更新就有...

講幾時會更新姐，冇spec

我部iMac用左2年，都仲係好快應該可以用多幾年

我仲用緊2011 上網 睇下片仲好等

我都係2013喎
開檔1分鐘
我會熄機 不過幾日一直用就sleep算

Fusion drive 3 tb 定 ssd 256gb好？

我 early 2008.....
但換咗 SSD 真係快咗好多，基本上只係上上網，仲可以用多幾年

SSD 512

買左就唔好諗啦 無人估到佢無啦啦更新

Fusion開機好慢？

早兩個月換左SSD 感覺可以再戰兩戰
開機10秒左右

換SSD

Fusion 慢撚到仆街，好後悔
想買既人咪撚買fusion, 直上ssd

請教，ssd貴好很多，最多只有2T, 真係值得嗎？

想用harddisk買外置啦
內置就一定要加錢上ssd 唔係既話實後悔

一定值 如果你冇要求冇特別用途
所有野底配都得 惟獨是SSD一定要用
然後如果得256GB你又八成會後悔

一部iMac你唔係搵食
預可以用4~6年，唔值得你慳嗰少少留個炸彈俾自己

我都係揀512SSD，用搭5TB HDD咁用

冇ssd 係咩玩法

仲用緊2010...加隻ssd又一條好漢

btw 最近行電器鋪，見到surface studio其實都幾吸引... 個mon可以打平d之後用touch真心正
Apple成個生態就黎慢人一個cycle...再唔上力真係收得皮

Surface studio個設計贏晒
大家都貴就係睇個設計理念

Imac late 2013，換左ssd之後用落冇問題，仲可以再戰幾年

我部macbook pro都係2011用到依家都冇病冇痛

其實mac 真係幾耐用
我部macbook pro 2016 mid 到宜家都好正常
鍵盤無事, mon 無事

會唔會好似mac pro 4.1 同5.1咁
俾人破解咗個efi rom
2017版破解efi 直上8代/9代u

仲用緊imac 2011

如果你有imac2011-2017
文書/睇片 輕辦公 其實唔洗買新機

點解新iMac 無T2 chip?
唔係好緊要咩？ 點解MacBook有iMac 無？
數據安全唔係吹到天上有地下無咩？

巴打 點換ssd同埋幾錢

有咩咁新
又係舊貨update下硬件推出黎

Airpower 即係無線叉電執版？
方間唔係已經有咩？
定係佢塊版連舊野都叉到
Btw 咁即係逼人換新機姐

一板差三樣野，同亂擺都得

塊版咁細可以將亂擺法⋯
方間d版咪差唔多，一樣係亂擺不過差一樣野，但係出癬塊小小差將樣野唔難，問題係使唔使Apple親自出，除飛佢塊板有特別功能，定係一板叉三件呢個技術Apple獨家？
感覺上就好似出條充電線都要開個發佈會介紹咁

咁樣呀？

除非出 apple 既game steaming啦 唔係3月發佈會冇咩救到佢

8舊水豪比佢啦

而家先有第八代。。。

apple不嬲用舊野，但收新一代價錢嫁啦

發佈會出包月制itunes電影
就好似netflx amazon 咁
Show time吖嘛
仲要香港唔覆蓋

加埋airpods 2
大概都係咁上下

宣佈以後唔出新野，只會 upgrade 小小繼續呃錢

想問平時上下網 睇下戲 做下paper work 買咩規格既imac好 pc用一排就開始lag 利申：電腦知識0

HDD drive?
用SSD drive
刪下d垃圾software

Macbook Air都夠你用其實

輕辦公
你講緊普通話？

普通文書咪普通文書囉咩叫輕辦工？
驚人唔明咩叫普通文書要進一步解釋？
廣東話有共識意會，唔會有呢個問題架

禁入去自己改啦，都比得萬8，唔係加多8舊水都唔捨得啊？

只係upgrade吓少少硬件邊好意思好發報會，算把啦

我味用過SSD既機 成日聽人講ps4轉ssd會好順 係咪一樣道理

因為SSD係快HDD好多 你係一定會feel到
開機 開任何野都係
點轉就我唔識

另外會唔會係你唔夠ram? 而家起碼8GB先會順

21.5 係咪唔可以自己加ram ?

mini 10Gb lan
imac 1G lan

27" 入門個部夠唔夠做?
想打下機咁

27" 中間個部 +3900 轉9th gen cpu, total $19299
係咪抵過買27" 第三部$17799?

買最低配27寸 然後自己換9900k先最抵

6 core 8th gen 同 8 core 9th gen真係差咁遠咩?
用竹做咩先會顯示到個分別?

fuxk Apple, I just bought a 27-inch 5k 3.8mhz last month!

Because simply the OS + 5K retina screen

I am one of those bought a month ago, fuxk Apple!!!!

點解cpu唔用a

說好的自家Arm CPU呢？

中配先俾上i9
底配lock響i5 3.0GHz

想問你 suppose 玩到咩game呢

Steam 10隻game都唔知有無一隻有mac版

除咗暴雪咁佛心（定屎忽痕）隻隻有mac版之外（好似係），否則打機好難用imac

又除非你會專登裝個window落去打機，問題係咁做咩唔買部pc打機

個咁嘅散熱用i7算啦

18k ...不如砌部臺機用算

其實差少少有咩所謂，當然你好執著果啲數字就無野講，只怪自己買得唔合時

Youtube教學片，淘寶工具
自己換，1hr搞掂

話說點解唔出i7?仲用i3同i5?

直接 i9 囉

加錢

有 mac os？

你真係 on9

呢個年代緊係玩 mac mini + 4k mon + eGPU 啦
又平d 又快d

買 mac mini + egpu

咁個Mon呢
imac就係貪佢all in one

不過之前冇發佈既細upgrade都唔係話咁近發佈會
今次似係專登咁做等人更加留意佢發佈會有啲乜

係囉....同問
不過mini又真係細部好J的

8999 個部mac mini+ egpu?
4k mon又買邊個好?
唔知apple會唔會出新Apple display
egpu幾多錢?
係咪要另外插火牛?

教精你唔信就算

mon 出面大把 4k 100％ adobe rgb ／ 144hz 4k

你自己計下價錢

general + gaming
Mac mini + eGPU + 144hz 4K mon + vega 64

general + pro
Mac mini + eGPU + 100％ argb 4k mon + Rx580

兩邊都快+平過 imac

有冇得自己加ram?

唔知你咩用途，答唔到

唔會啦，應該一路會賣 LG

EGPU case $2K
但係你用咩 card 都得
一定快過 imac
另插psu

I9不如直接用黑色嗰部

imac pro ＄35000 起

iMac可以BTO上i9-9900K(8C16T)，快同埋多線過mini頂嗰粒i7-8700B(6C12T)
另外iMac頂配VEGA 48，mini外插eGPU應該要搵勁過RX580先match (VEGA56?)
另外要match到DCI-P3 5k retina 500nits mon幾乎唔可能
iMac作為AIO三合一，而mini要插三個火牛分開
mini仲有T2粒chip，有唔少kernel panic同audio interface相關鑊氣
總之mini雖然係flexible好多，不過iMac有仲有唔少地方更可取

簡直係退一步解釋
google一下乜柒叫輕辦公，出黎全部殘體字
蝗化腦

cpu 效能唔會差好多
gpu 羸返成條街
例：render 片已經係

eGPU 可以任揀已經嬴晒
要平，Rx580 二手有保唔駛＄1000
要勁，vega 64 先 ＄5k
要再勁，重要可以用 nvidia rtx gtx titan firepro 同將來 radeon 7

咁去買隻 LG 27MD5KA-B $10K 都一樣
但係冇自由度
打機：可以揀 144hz curve（可以駁埋 ps4）
專業：可以買真10bit mon／eizo nec 等等 mij 都得

iMac 依家已經係冇可取之處

利申：iMac ＆ mbp+eGPU 用家

八代U 傻撚左？

pro 即係咩意思?
for 畫圖個d咁解?
eGPU 唔等等於外置顯卡咩? 點解vega 64要分開寫? 定係有兩個components?

media designer ＝ pro

中文翻譯係唔同英文
因為係兩件野
一個係指 enclosure（可以包／唔包 gpu）
一個係指 淨gpu（可以唔買 enclousre 玩 pcie slot 裸跑）

明白， 即係外置hardisk唔連盒咁樣

mac mini散熱慘d 定imac+i9 慘d

世紀難題

我都想知 27‘ 可唔可以加
自己可以加就買 16 GB ram 算

iMac 入面有埋最熱嘅 gpu
你話邊個熱d？

我屋企細 砌機真係搞唔掂

不聽老人言。。。

未計價錢
同 用 nv 1080 2080 等等

如果一般文書用係咪買 Mac mini 就夠用
另外 eGPU 又係咩? 純粹外置既顯示卡?

新Mac Pro我諗得有錢佬同公司先買得起top spec
之前有新Mac Pro跑分係geekbench出現，CPU係8280M
淨係粒CPU都要8萬蚊港紙（零售版8180）

唔改外型 唔改散熱 唔改重量
連t2都冇上 姐係底板都冇改

焊粒z370上去 gpu加個x 就當新機賣
256 ssd收你800
上8core再收多你3 4千

今次真係fat fat

iMac Pro 已經唔係一般打工仔買得起啦 ...

Modular Mac Pro 9 成:
1）並非 freely diy，一定係要以後都要同 apple 買新 module
2）天價，應該 50k 起

不過我都想睇佢係咪做到真 modular
例：ram drawer

幾時發佈會

我諗頂盡都係12年之前Mac Pro咁
比你自由換CPU、RAM、GPU、PCIe Card個類

係
egpu=打機用 或 食gpu既app會有用

我信唔會
你睇佢抽起晒d ipad imac 提早是但推出黎

就知 26／3 應該有好多／勁野出

你睇下 1500GB RAM!!!!!!

當你 128gb 一條都要 12 條 slot，應該係櫃桶式
亦即係話，底板係特別到散開晒d slot
甚至可以有 pcie drawer（10 條！）

好期待

即係好似08年Mac Pro設計咁？
Memory slot同老母板分離?

可能係一個 ram case 8 條 slot 咁一舊
以 tim cook 心態，應該係咁先賺得多

話唔定有埋新制式 connector
不再受 底板限制

但係cpu同gpu都係用新的

買得mac點會打機

好似幾難

Iquit

點解唔可以？

mac 都有 game
mac 都有 steam
mac 可以 bootcamp windows 打機

我都係咁玩
日日剪片都唔代唔可以打下機。。。

係嘅。Goodest

佢自己都敢大聲講，得粒U新

要推嗰隻LG Ultrafine 5K mon暫時只可以用BlackMagic隻eGPU，因為個mon只有TB3 input無DP無HDMI

我原則上同意你的，mini(或者以前Mac Pro)將部件分開搞好明顯係有好處
不過今水iMac除左貴同要BTO都中高配先入得口之外，其實唔係差，尤其係想要AIO既人
而且mini只要有一日仲有T2 chip，就永遠係一部伏機

利申: iMac 2017 + MBP2018/2015 + mini 2012用家
無dGPU既Mac連推mon都有難度

贖罪要學耶穌
釘十字架啦Gay Cook

其實唔難，我一take搞掂
雖然而家後悔果時拆機點解唔換埋ram，而家冇動力再搞多次

imac 21.5 加到 16gb ram 同 256ssd 就 $13119
imac 27 加 256ssd, ram 遲d 自己加 就$14679

係咪揀27" 抵d, 唔好俾錢apple 賺

緊係買27啦唔洗諗

食水太深啦...

用imac剪片fcpx就得
用得mac就無性價比

A chance to redeem

好簡單 落鴨記買set 鏍絲批輕鬆搞掂

利申：iMac 2010 Mid, 成功例子

2011 換左SSD用到依家

又可以再戰五年

你係用SSD 定HHD?

邊框要做埋散熱位，幼極有限

其實正常買4核果部都夠用
imac咁既散熱用6核果部一定熱到扒街

可以唔使期待 外國係有公司用mac 做Virtualization 1.5TB RAM 應該係好多部機合出來

5k 27吋，你上i9, 16GB ram, vega 48, 1TB ssd. 30k 咁上下，又未算好貴。

5k mon - 10k
9900k - 4.5k
motherboard - 1.5k
Ram - 1.5k
1TB ssd - 2k
rtx 2080 - 6.5k
Case, power - 2k
Windows - 1k

都就30k la.

點解iMac 唔放FaceID落去

部機散熱係咪無改過

新機用邊款ram？

一定係internal 用ssd 再外接hdd (有錢咪上埋tb hdd dock )

而且又唔放touchID 落keyboard
又唔出touch bar keyboard

大家去邊到買ram

Imac冇可以駁bluray Apple TV?

其實佢賣緊mon
ultra fine 5k mon 賣緊一萬
低配版3千蚊 有i5 8400 8gb ram
1TB 混合硬碟
Radeon Pro 570X 配備 4GB GDDR5 記憶體
兩個 Thunderbolt 3 連接埠
呢堆料唔係大贈送咩

應該話好多人係貪佢個OS，另加你上面list既野
如果減左個mon，其他部件只可以叫合理價甚至係貴

你意思當mon用? 唔得，部野無video input
最多要行一個迂迴既方法，用capture device例如Elgato HD60s

蘋狗改SSD收貴勁多，最理智係揀最細可以接受既boot volume大細 (256-512GB)，唔夠就插TB3/USB3.1 SSD

imac 除左個mon 後
其他件3千汁到嗎? 貴在邊到

我部late 2015 都仲好快
今個月啱啱完咗apple care
打算遲啲得閒換晒SSD 佢

(鳩列
~$300 1TB HDD
~$400 8GB RAM
~$1000 RX570 (其實iMac用mobile版)
~$1500 i5-8400
~1500-2500 底板(一定要有TB3的話)
咁減番佢個13900價錢就淨8200
隻5K mon的確retail要8000左右，咁佢base model係markup最少 (比起普通人買retail件)
不過個spec好難頂吓，有少少要求都會上fusion或者SSD，一開始config個margin就開始拉大

利申: 2017 iMac用家，明白AIO好處同埋知道macOS值錢，不過同時都清自己楚係俾人拎緊著數

MacOS個成本都唔知點計好
Keyboard mouse都值幾舊水既
個一體式設計研究成本又係計唔到

如果佢個底配唔係HDD / 細Fusion的話會好好丁
就算得128GB SSD，都夠裝OS同普通apps，再加少量email同data，家用商用好夠
佢個BT KB係幾好，mouse就好垃圾(唔代表平因為有touch)，轉track pad又要加幾舊水
至於macOS都未必好似以前咁高高在上
所以最值錢同埋最稀有都係個5k闊色mon同埋AIO得好薄

隻mon ultrafine 5k 要一萬
買低配自己換ssd吧
隻sshd 5-600到
mb 有tb3 要z 版 1500 la
570x 仲雞過470 當佢900
u 1500
ram 400
咁都叫比人拎緊著數

咁要個咁靚5k嚟做咩，戲又睇唔到機又打唔到
睇YouTube呀，嘥料

唔識bootcamp用windows打機？
未用過就係度屌

iTunes買啲4K片好似都播唔到

咁撚麻煩嘅嘢你咪做囉

直接賣嘅時候加埋個800啦，當我地ifans會介意個8舊?

下代改款會唔會似新iPad pro咁，四條邊變到好幼

講緊底配以上既config，好多options都markup好勁
而用得27"都多數唔係底配用家吧，想做野render野的話
同埋佢底配仲用1TB fusion得32GB SSD partition係超細
21.5"底配仲離譜，齋HDD 5400 rpm

唔做啫，舊零件未清倉

真
17xxx HDD 同18xxx SSD 比一定SSD 睇答扺啲

2G/s SSD
不過今時今日都唔support雙harddisk

佢SSD 個option 係咪M.2 介面？

Fusion drive 就一定係 SATA 介面啦

唔明白點解唔可以SSD as main drive

Fusion drive as secondary drive

一係M.2 + SATA
一係雙 M.2

連Dell inspiration 入門最平版本都有 M.2+SATA

Apple 正一吸血鬼 賺到盡

32gb夠cache晒成個mac os啦

根據,macbook既經驗ssd係用m2

照你咁講

SSD 就用M2

而fusion drive 我就未見過行M2 嘅

佢又有得比你從SSHD 升級到SSD

無理由得secondary drive 嘅空間

都唔出奇，塊版可能有齊pcie同sata，apple只係比你用一樣，分分鐘你拆夠膽機可以裝多個drive
正如佢ram都係用sodimm，只不過佢無預你自己加ram

我部IMac用2015年首次出5K 27吋果部...用左4年仲係好快..用過mac機真係唔覺會愈用愈慢..可能我無點Download野?
Winows就會愈用愈慢
買唔買Airpods第一代好..想減價入...第二代無線充好貴

最緊要用ssd 用多幾年都冇問題

For Apple full set only 無其他原因

27inch 接受到
21.5底配真係有少少過份 廢mon廢spec

有無巴打上 owc買過ram?

Fusion Drive唔係出面嗰種SSHD，佢係Apple響FS/OS level將兩個physical volume合體做一個logical volume既方法，物理上有少少似RAID0，而評作邏輯就似caching

由2017至2019 iMac無論21.5"定27"都有兩個drive bay / connector:
SSD 21.5" - proprietary PCI interface + blade type
SSD 27" - proprietary PCI interface + blade type
HDD 21.5" - SATA3 2.5"
HDD 27" - SATA3 3.5"
而視乎你點同Apple訂，會響兩隻bay擺唔同drive或者空bay
21.5" HDD - SSD slot空 + HDD bay 1TB
Fusion 1TB - SSD slot 32GB blade + HDD bay 1TB
Fusion 2-3TB - SSD slot 128GB blade + HDD bay 2-3TB
SSD - SSD slot 256GB-2TB blade + HDD bay空

係，不過佢運作唔係咁理想
假設你OS + apps + cache啱啱少過32GB，系統衣家放晒響SSD嗰面，咁你的確永遠都會淨load SSD
不過例如你衣家有張滿既32GB ，咁個輸入過程系統應該起碼會掉走十幾廿GB本身既野去HDD嗰面，同時間俾SSD write speed你去入野
macOS響system level有某種background logic去決定咩野file留SSD咩file放HDD，你無得自己customize
所以Fusion Drive只會對一部份輕度I/O用家先會拎到理想速度，只要你個data出入量過左某個位，成件事就會拖慢去HDD 5400rpm水平

咁我換2019版算

我仲研究緊 mid 2017 同 2019 有咩大分別

CPU慢左 但4c 變6c
Display 勁左 （正常用落應該無分別）

我買mid 2017 27” 低配官網refurbished
都係 $12xx
留返錢upgrade ram 好過

打機會唔會快左

21.5吋好似（唔係好肯定）有一個位如果買既時候冇用到
係唔會有個個port位俾你自己加野

但係我唔記得係PCI-e 定係SATA port係咁

27寸imac
fusion係32G/128G nvme ssd blade + 3.5 satahdd
256-2TB ssd版係 單條nvme ssd blade

另外apple ssd唔用m.2接口
淘寶搵imac ssd 有樣睇

其實買21.5"iMac淨HDD版的話個PCI port同slot都響度，應該唔需要加野(當然要有M.2 to Apple轉插)
而買27"iMac淨SSD版的話個SATA bay係空，同埋會少左條SATA線，呢氣野要另外淘
仲有，好明顯如果你想擺SATA SSD，係要再加2.5" to 3.5" bracket

換左晶片1代係W1，2代係H1晶片 快小小掛，價格差唔多 仲多左個1599無線充電盒

有無人imac 已發貨？

23/3 落單
噚日18:00轉咗‘已出貨’

都係用 pcie
得 2013年前嘅 MacBook Air 用 sata ssd，之後全部用pcie

最近開始玩影相
執一堆raw檔相(50mb張)
就想買部iMac

筆值2萬 想買27吋 希望用幾年
應該15399個部 升16GB ram+512SSD好
定
17799個部 升16GB ram+512SSD好？

始終唔知日後會再玩相機玩到乜地步
所以希望滿足到現在為主就夠
或者巴打們有無乜建議？

兩部都改去512GB SSD之後個差價只有840
GPU升少少可以唔計
不過粒U就升去9代，分別可能唔細，要等benchmark確認
如果唔係過熱降頻問題的話，八舊水拎大概10%效能都值既

今日送咗, 係屋企

我琴日買， 仲係processing

我星期五落單, 星期一已出貨, 今日就送到.

搏你地買翻黎自己upgrade
一拆個mon就爛

係咪唔洗親屬都得？

我上網訂個時要出示定點？
其實佢實際係咩玩法？

訂完有EMAIL問你拎.
影ID正同背面比佢就OK.

但經過今次我唔SURE係咪一定問.

我屋企人仲讀緊u 但我清楚用我張知用卡買會唔會問長問短

唔清楚* 過左期都得咁神奇？

唔會. 求期比張VALID嘅ID就得.

有冇巴打會自己再加ram
𠵱隻kingston好唔好？

想trade in 點trade法

Walk-in買有無機

睇返清楚自己部機係買幾多GB RAM 再買返對應嘅條數 佢有4條slot 插雙通道或四通道會俾比較好

底配8GB 會跟4GB x 2 咁你買多兩條4GB x 2 咁行四通道

原本個兩條4GB我打算唔用
直接插16GB x 2算

其實插曬係咪好喲

其實imac 可唔可以
4GB x2 + 16GB x2
咁樣行雙通道？

我買咗4條kingston 16gb, 腦場800 一條.
依家time machine 緊